張曉明話過831係唔可以再提，咁我地明曬啦

張曉明都話831唔可以再提，咁姐係公安係太子站殺左人啦

冇殺人又使乜趕記者走
有冇可以面對全香港人既警察出黎答我？

你話無死人我打死都唔信

一定好撚猛

亂港四人幫

放花都拉 咁去旺角狗屋放炸彈算了

香港版64

國際線有任 請每日推Post

網上繼續推佢都冇辦法

遲吓就提都犯法架喇

831可以係個普通嘅日子,就好似64一樣

屌你老母 ... 89 64

此地無銀300兩

831唔好再提

巴打發夢咋？

831
831

咁721 可以提？